今日又發現戰前炸彈，大家知唔知邊個學校舉行緊運動會要中止？

真係慘。

港島及九龍地域中學學界田徑錦標賽